女朋友係我嘅宇宙

今日女朋友換衫嘅時候好苦惱，我同佢講……
我：Oh, 你係我嘅宇宙！
女朋友：🥰
我：宇宙係會不斷膨脹！
女朋友：🤬

香港人7月1號一定要出嚟，香港係我地嘅宇宙，讓民意不斷膨脹！
7月1號不脹不散！

On9當有趣

..........

･ᴗ･

女朋友：!&*(#!^$!&($!)

其實我覺得幾幽默

1/10

都應該夠料做野